公屋豪裝起上嚟真係正到政府都驚

好羨慕

佢老母個心態好過99%公屋家庭既老豆老母

呢種size單位依家想有都難
更何況舊個啲方方正正，依家點偷都偷唔到位

咁撚大仲要雜物房，好嘢。

首先你要十幾二十萬買到個單位
比你租，你都唔敢大裝到時叫你還原就仆曬街

依家私樓啲則仲衰啦

佢啲燈光做得好空間感都大啲

老母把聲好正

最緊要個老母識諗 應洗則洗
啲細路都開始大 俾返啲私人空間佢兩個

想做佢老公

又係呢條片 又係呢幾個菠蘿

兩粒菠蘿

點解要擺個菠蘿係張枱度

唔係一個月前咋咩

咪又係公屋

好住過私樓200呎劏盤好多

38萬又真係幾抵

靚過舒服過好多私樓

任你裝得再靚 只係公屋 同私樓冇得比
Honda就係Honda 點同Audi比

真，明白事理

私樓仔不願面對？

私樓撚表示佢可以養狗，你唔得

好奢侈

38萬可以裝到咁???

公屋仔不願面對？

人地裝修又唔係想同私樓比
想有個好啲既居住空間都唔得

吸甲醛

定吸味

無知一問，廚房唔係有啲去水喉呀抽油煙出屋既管架咩
點樣改到做睡房

咁樣間個新廁所出黎啲水喉咪好麻煩

租既公屋 無啦啦會用咩原因叫你還原？

還嘅時候

Fk8同a3
我會揀fk8

政府驚西

呢隻單位頂盡咪s2000

唔還原會點

好似連登都出過幾次post
公屋裝修典範

都好過牛肺audi

你俾多十倍價錢都買唔到一樣嘅樓面對現實啦

佢有張list ,幫你計埋要比幾錢

有公屋住既 講野都大聲啲

捽甩埋個牌個殼都仲係H車
不過你理得人改到天花龍鳳拉埋花 型過其他H車咪得

咁直接俾錢佢還原

自己衡量囉，不過多數都好公道既，個價錢

有私人空間 但好迫下

其實改得幾唔錯啦
不過訓教應該會頂腳

睇comment先知

菠蘿用來俾啱啱裝修完嘅單位吸味， 好似對啲吸甲醛有幫助，但係用完之後係唔食得

跟住有講茶葉同切開嘅洋蔥都得

公屋照養冇人理的

樓主坐咗好耐？
之前咪有人放過囉

無啦啦點解要還公屋？

is

買到樓/移民

起碼唔會好似搵出面師傅咁俾人劏
仲保証收貨
計落其實都抵
諗吓當然用咁多錢裝修
呢啲錢買個安心算係咁

你認真定講笑

Jazz同a3
我都係揀jazz

例如係你發咗達買咗私樓
或者你有屋企人過左身，咁你本身個單位就有可能過大，咁就要叫你搬走

明明A4 A250 都好平
點解係要串a3

你扔得幾十萬落去就無諗住短期內買樓/移民

笑左

38萬...大陸訂製櫃 料唔靚...無設計可言 係間房囉

佢買左間屋

突然間發左達買私樓 區區幾十萬咪由得佢囉

結構做得幾好
但d 選料同顏色係咪on9
d 房好似醫院定大學hall 咁既feel

窮撚限制思想

出現了

買樓使乜發達肯供到仆街咪得

咁如果你有咁嘅能力當然可以頭也不回咁掉低D錢就撇
咁第二種情況就難搞，始終係租

咪又係有人日日夜夜剁肉餅
出入又係一班有問題大6阿姐阿伯
隔離左右又係啲成日嘈喧巴閉。
最好笑公屋要好大力咁閂門，
一定砰砰聲。

表達得好聽D姐
唔洗下下都咁現實嘅

住到20年以上咩都抵

你扔得幾十萬裝修間公屋
又會短期內突然間決定供私樓？

房屋台講公屋=自殺
呢度D私樓仔好惡架快D走

俾鄰居睇唔過眼報串

想問下咁多位Ching個菠蘿係咪幫間房吊味？

都岩既 理性分析

吸甲酫

公屋而家仲有十幾廿萬咁平咩

而家裝修表面好豪 但呢隻放6果其實係基本野

蘋果一個月前先upload上YouTube
但係篇報導好似耐啲
連登post過一次

佢個仔嚟

佢幼仔間房
細到咁好壓迫

仔：終於可以晚晚打飛機

呢條片到底要睇幾次

啲細路大個咪開始搬出去住

公屋照養都得，冇人搞到你架

短期內呀

依家買自住樓要有靚則要15年以上

靚裝都要有錢裝修. 木屋都可以裝修到好靚

租嘅扣分，扣滿即扯

買嘅釘契

佢嗰隻公屋原本個績去水喉係駁返入廁所
之後廚房有一隻窗仔通去露台

佢而家咁裝修啲位都換咗
咁其實都唔太大問題
因為好多人都係咁改

H型公屋細單位
井型公屋細單位都係呢啲間隔

所以你見到佢個馬桶喺個沖涼位入邊
如果設計師好巧妙將屋企入邊嗰條屎渠收埋咗
咁就搞掂晒啦

真心唔差 又唔係貴

🍍🍍🍍🍍:???

入面點靚都無用，公屋同私樓最大分別係鄰居質素。你可以話我係間屋入面唔關我事。

但住開公屋嘅巴打應該就知，樓上間中拋屎尿，煙頭，m 巾，夜晚有癲佬大叫。 根本兩個世界，住住人都癲。

通常公屋靚裝都比人批評到仆街
但依間真心好撚抵好撚實用
個廁所大左勁撚多有乾濕分離
兩個仔仲有張SIZE唔細既書枱
堅料

十幾年前啦本身我都有個機會買，但無要到，屯門

見到間房都覺得逼

我仲以為扮藝術館好似個博物館咁

好心寒

毒啞隻狗咪得

好有壓迫感，可能係無窗既關系全都都係暗格咁
我覺得佢露台可以造房lo, 哂曬d 窗口位

除咗養狗，有乜嘢報串？公屋不嬲都可以任人裝修，只係還屋要還完or 比錢（唔洗還完），同埋改裝過嘅地方唔會幫你保養（租）

住公屋 真係未發生過你講既事
利申 住頂樓

菠蘿係1700年代有錢人嘅象徵
嗰時菠蘿啱唔傳到去歐洲，好撚貴
啲貴族開 Party 嘅時候會 show off 啲菠蘿

冇咁有錢嗰啲甚至會租個菠蘿返黎擺

佢都重係覺得以前啲人勤力啲
但事實係依家後生嘅工時長過哂佢哋老一代後生嗰陣

話你整到啲結構、鋼筋
不停去房署投訴你

*美洲
講錯咗

我朋友養咗8年都無事

買左既公屋黎
仲以為租既都豪裝

十幾年前新界20幾萬有公屋
50-80萬有居屋

又唔係咁講
而家老一輩六七十年代真係做足全年無休
或者淨抖禮拜日

但係可以養貓

上一代人覺得勤力=勞力

一定無問題，唔攪主力牆，佢絕對唔會理你

買咗既公屋 點裝都得 驚閪？

我都無遇過

好似條窮撚夾硬着到成身名牌之後以為自己係有錢仔

係人都知道釘契根本無用

釘契只係田土廳記錄低有件咁既事發生

賣比下手時 下手會知道發生過呢件事 只要下手負上責任 一樣可以買賣
你隻狗唔會跟埋間屋賣比人 所以養狗被釘契跟本完全無驚過

你買左就係
你租既大把理由不停煩你
所以公屋仔最好唔好得罪鄰居

工聯會亡國興

啲用料好差

不過可以三十八萬就算

咁當然係你有犯規先係，例如冷氣裝咗出街，養狗，唔係嘅話9成9都唔理你

細撚到仆街點裝都救唔到

公屋啲積係正 但一個唔正常嘅鄰居已經可以KO你 機率高過私樓多多聲

「得公屋得天下」

依家撚有咩

唔算真係好豪
但ok 啦夠實用

唔洗
總之搵住何方法投訴你
噪音，無牌熟食工場、偷養狗、住戶經常不在etc.

間主人房仲細過我屋企工人房

有法團識玩法律 睇下點 出禁制令 違反大廈公契 睇下要俾幾錢

無做過怕咩

個設計用白色傢俬想個空間感大啲
但係實際望清楚啲就feel到放多個櫃都冇位

點樣隔住個mon都睇得出用料差
請指教下

你講到好似私樓就無呢D情況發生咁

算吧啦 唔好FF公屋養狗會有後果

私樓都唔係全部可以養狗

係連登已經睇過2次重複既post

其實標題話政府都驚

咁其實係驚咩

個廳幾靚
但房冇窗好辛苦

但都係有掟廚餘垃圾出窗既死仆街
都係有半夜鳩叫既白卡佬
由朝食煙食到晚既鄰居
一陣酸叔味既lift
仲有個永遠唔會叩門就開房門既老母

沙士之後嗰幾年2005-07左右聽人講9萬幾至12萬都有
上年問房署已經要50幾萬

蘇霖肥咗?

而家呢代勤力過你成世都買唔起樓啦

點解你重覺得有女人識煮飯﹖
剁肉餅????
邊個﹖

譚仔話介紹

希望廁後既防水做得夠好

私樓既人唔食肉餅

好靚

如果屋企人過身， 政府係咪會即刻知，即刻叫你換細間d?
定有人報串或者定期家訪check 中你先會執行？

呢個户主醒過之前拎一球裝修對夫婦，起碼真係值番咁多錢裝

....大陸口音講唔正嗰個？裝公司啲人黎喎

係
你唔撈偏唔賭錢 唔股票
點買到樓

幾十萬搵個訓街嘅都有啦

後面有老母把聲

大仔個房門想點廚房棟門用返？

公屋多精神病痴線佬，一係就坐過監
唔滿意放火燒埋你，反正佢唔介意
私樓都有，但比例少好多
大家都有商有量

講到人人都想養狗咁

其實裝修馬馬。。。

明事理好過嗰啲大左又唔諗住裝下自己屋企但又怨天怨地怨呀媽呀爸住公屋嘅人

一行出屋企門口就回歸現實

（租）公屋係遇到係可以要求公屋調遷，私樓遇到？

除非新用戶接受現有裝修，否則一定要還原，有啲屋村要事先還原

如果搬走有下手既下手應該唔駛佢還原裝修

點會唔知
你要搞死亡證
搬就一定要搬，但係有寬限期

講真好想住公屋

我意思話而家邊有十幾二十萬既單位比你買到

壓迫好過冇

各有各揸唔得 一定要比
全部人唔係住私樓咁又點

有死亡証㗎嘛，房署係會有通知嘅，睇下佢幾時出信叫你搬嘅姐。

有間370尺公屋仲還返出去正傻仔

希望個兩仔生性，好好讀書入醫療科逆轉命運。

想問，有啲公屋好似可以比租戶買做半個業主

公屋調遷話調就俾你調？

有特別情況，例如老人家頂唔順，有傷殘人士先會俾你特快恩恤調遷。

如果冇既話，唔係一個好大既理由同埋藉口，都要排三至五年。

其次就係我上面講左，私樓遇到痴線佬既情況係少之又有，遠低於公屋比例，所以你個邏輯唔岩。

然後就算俾私樓遇到，私樓本身係一個資產，樓價俾佢當年買既高既（通常係），咁一定冇得輸

依家租置屋應該60萬咁上下

舊式公屋冷氣係要裝出街喎

唔係個個都有資格買

輪到嘅同中六合彩差唔多

有人報串，你單位漏水，新裝修裝修完會抽查有無拆廚房門個d

300幾呎間左4間房睇落空間感好夠仲要38萬，正喎

Ching sick ball

呢個設計不得了

終止租約
如果本身搬走就要比返還原錢

舊式公屋一般有騎樓，窗口式就裝騎樓門位，分體式就做吊架。另外係可以裝出街，不過係有限制，簡單講，假設係20cm，你外露只可以20cm，有尺寸限制，不過唔記得幾多

夜晚咪又係一樣咁訓, 公屋同私樓唔會有分別

我依加嗰間都係同佢一樣長方形
38X呎見到佢咁都想學佢裝修
真係幾靚

ON9, 私樓啲空氣會唔同啲既

私樓撚表示佢可以養狗，你唔得可以光明正大咁養

一睇啲地磚同枱面就知

係 窮酸味無咁重

可以改喉改管

本身公屋廚房應該無灑水器
至少我屋企無

講得具體d啦 你就咁講「一睇啲地磚同枱面就知」有咩意思?
我話我一睇你個樣就知你戇鳩仔 咁得唔得?

咩比喻黎

朋友早兩年裝修， 啲師傅加錢都唔肯裝出去
話房署唔俾

一d都唔覺370呎

2018年

得

隨便你

啲舊公屋得單邊窗

間屋買咗都唔得？

呢個時代有樓住已經好好
私樓又好 公屋又好
各有各好 有乜好鬥

睡房冇窗 = 失敗

38 萬 再套返50萬出黎做裝修費 慢慢供.抵
已買入公屋. (當佢供完)

咪傻 有人捉先算

隔離屋隻狗吠足5年一樣咩事都冇

其實係可以，房署係有限制啫，個D師傅怕麻煩啫，因為要裝出去，一般要搭栅

貼完又貼貼十鳩廿次貼撚夠未

s2000同a4比
就算係ap1我都揀s2000

樓下車位五十萬。。都唔夠

仔睡房整太少櫃 張枱咁闊下面其實仲可以整櫃桶 上面亦應該整個冇門書櫃方便擺書

利申我個死人裝修佬都係咁整 搞到而家擺唔哂啲書

新樓就係
大把舊私樓單位雜物多過片入面間公屋
著起龍袍都唔似太子

不過有錢d係事實 駁唔到

仲經常免水電煤 管理費
好羨慕

其實公屋最大既問題係鄰居

裝修既野自己鐘意je

個廚房好柒，仲要對正大門，個窗花唔好再柒D？

你間屋有幾完美？貼上嚟睇下

算啦 連登講公屋就乜撚都係錯

我個棟大把人養 未聽過有事

大家都係街坊咁多年，除非你平時得罪人

正正常常根本無人理

租者置其屋真係無得輸
幾年前265尺只係26萬，之後儲到錢就買多層私樓

我地個到5xx尺 當年 好似十幾萬買左

佢間工人房剛剛六呎，擺明遲d預嚟做工人房啦

裝到豪宅咁咪又係公屋仔

隔離單位有癲佬已經係調遷理由，睇嚟你唔係好知，另外私樓小唔代表無，私樓遇癲佬只有硬食

利申吓先，以前做過房署同私樓物管

呢家多數都隻眼開隻眼閉 有人投訴先會做野
無人會因為整開放式而入紙更加唔好講 公屋原本改喉其實都要出聲先改得

有癲佬唔代表可以即刻調

唔好扮鳩晒野
一睇就知你打開低賤工

咁當然唔會即刻啦，多數半年內，都要睇戶主要唔要

好明顯一睇就知你係扮晒識嘢咁，其實乜都唔知啦

你以為寫左就係架咩，係咁香港就唔會有警暴啦
冇人理既法例講出黎得啖笑

狗味咪好重？

出面唔抹？

半你老母咩
一睇就知你呢隻打低賤工既傻閪死要面係到鳩up啦
管好你外母啦，叫佢唔好係間公屋三更半夜成日洗衫呀

睇嚟有人唔識嘢發老脾

唔覺
我淨係知你住公屋住到傻撚左

以前肯OT 有雙/三糧, 有進升機會
而家OT 有乜? 讚你兩句都唔會啊碌柒

d個真，我有朋友住公屋，佢右手邊嗰間儲垃圾曱甴屋我發現我都幾好彩，由一出世就住私樓，因為貴關係，唔係好多人就買到，所以隔離點都正正常常。

到而家都仲走埋，隔籬鄰舍全部正常人

呢個比喻9588

S2000喎，你拎EK嚟比都好啲丫

睇地段 有d公屋location 幾靚

空姐係雞
FG 30K
公屋鄰居一定係痴線佬
可唔可以稱為連登三大洗腦價值觀?

房屋處包你咁多年保養 你最後一炮俾少少姐

所有女都係雞

睇你回覆真係笑死我

38萬唔算貴

住公屋一定要寒寒酸酸
唔可以買名牌 eg rolex chanel
唔可以揸私家車
唔可以裝修得靚過私人樓
唔可以叫foodpanda外賣 食飯一定要隔夜餸 eg 魚蛋雞翼湯

食飯一定要用不鏽鋼碟

你咁講a250 我好傷心，我仲加錢買amg package

可唔可以拆個窗花呀，好撚似監獄呀

100分滿分我俾95分 好滿意

睇你不停吹奏真係笑死我
住公屋住到吹水話自己做過房署同埋私樓物管

乜你好自卑咩

地台床
床褥都冇點訓
On99

上面認同 但下面個比喻錯撚晒
明顯係唔撚識車

但係公屋係多D痴線佬 老人家又開住門，經過條陰暗走廊見到好多老人家，死氣沉沉feel
但係呢D都唔係問題，最大問題係資產，有錢梗系住私樓啦

。。。。未擺啫

公屋鄰居唔一定係痴線佬
但比例肯定高過私樓
因為痴線佬本身「好返」都係配間公屋俾佢

個老母真心好

人人都覺得自己係最辛苦架啦
你唔會知其他人係點
有人未Grad已經開左公司賺緊錢，炒緊股，係咁睇書學賺錢，又要返part time同時兼顧讀書會話你知？
利申識呢D人

有乜好吹奏，睇嚟你都唔識㗎啦，話多樣嘢你知，房署有樣嘢叫照顧獨居老人，你就算過額都可以搬返去同你屋企人住，不過就無得繼承間公屋啫，我賣樓都返去住呀

有
都係近呢幾年
入手新畀東一人單位
笨柒左 早多十年買 的確係8-9萬

界

呢樣真
所以私樓舊樓先夠大

老母明易事理好重要
兩個仔大個仔要各自私人空間
最驚就係你比唔到
可能連打飛機嘅空間都冇
好多公屋老豆老母乜都唔唸就生仔
好似覺得個仔永遠都唔會大 唔會想要私人空間咁
D窮撚父母好自私仆街扑完野爽撚完就生仔
個仔都冇話事權想出世定唔出世
香港地好悲哀

笑死，4個窿，人字牌就係貴車果種人

傻仔

戇鳩仔
用下個腦啦，買左既公屋係唔係公屋呀
你買左，成棟啲人會唔同左？會唔投訴你？

得公屋，得天下

唔係舊片黎咩 好似睇過
係算唔錯既 不過啲房冇通風辛苦啲

裝修得幾靚
仲要38萬我覺得算係唔錯
不過要share冷氣

人地住公屋都想住得舒服d先裝修下，成班連登仔出黎係到話咩裝修成點都比唔上私樓，使唔使咁樣睇唔起人

咁唔算豪裝呀，依家正常搵間裝修連設計果啲都係整到咁

好似之前開post話細佬瞓爛上格床嗰家

係50k，你計少20k等陣連登仔又出嚟咬你

公屋撚表示同意
但好奇問下私樓係咪真係冇呢啲情況
如果係嘅我即刻儲錢供一世都抵

公屋鄰居唔一定痴線，但比例一定高。
就算唔係痴缐，公德心差嘅人都多。

唔守規矩仲咁大條道理

二人最平呢

其實唔會太理 我隔離單位都係兩個人住四人單位

唔關事，
舉個例老一輩做飲食，做返3，5年都儲得到錢置業，
而家做飲食你估你要做幾多年先夠首期？
工時大家咪又係差唔多

最主要個原因係人工升幅係永遠追唔到樓價升幅，
令到好多後生寧願租/唔搬出去都唔想買

一見到地台櫃己經唔洗睇落去

咁我就真係唔知啦
呢啲一人單位 應該係全港最細間一人單位
佢個則本來係三人單位 但係因為乜柒配套關係
再將佢劏出黎 專登造成一人單位咁樣

咪又係地台床 膠板野

只可以講住公屋唯一好處係租平維修唔使錢，你有機會儲到錢上私樓。

但個心態千祈唔好覺得得公屋得天下。應該向更好進發。

吸完食唔食得

會唔會分解咗就冇毒可以食

住左20年都未見過癡線佬
我真係好彩

廣原？

住過幾間公屋都無咩嘢
就算有痴線佬都唔係同層
基本上無影響

個菠蘿做乜9
唔係買左既公屋掉$去裝修係岸9
就算買左都要求神拜彿附近樓上樓下唔好有儲垃圾癖廢老，一堆甲甴就正白卡佬白卡婆，道友，監等，等lift呀大堂呀，帶女友返屋企大量麻甩核突佬，孖煙通小背心幾日唔沖涼粗囗爛舌阿叔盯實對波R賓周，出入芝麻大媽芝麻細路，南亞english人放飛劍柯尿，諗下都要射了

住緊舊既 長方形 450幾 尺
已買 已豪裝 好爽

仲有 黃大仙 幾年前買左
今年都仲有叫人買
好撚爽

港共：勁過智慧燈柱，整個「安心app」紀錄愚民行蹤

我屋企人都買咗

買＋裝修加埋唔使50萬
這些機會

睇佢未裝之前d相間屋爛溶溶...
好似比轟炸機炸完咁

舊還舊呀
點解可以忍受到自己屋企爛到呢個程度

系 啲暴徒上街搞事仲咁大條道理

都要睇隔離左瘡，一陣有件東張西望啲垃圾婆就仆街了

左右打錯字

都要買啦， 買完遲d 賣返出去幾球野

我住左三十年都好似未見過會有人理呢d野

你隻狗唔嘈 唔影響衛生

無人會理

依間屋上個post D 人明明笑緊兩兄弟間房互通，帶女上房仆野變真人show

睇品種同主人點對隻狗姐

個冷氣位 到時屌西咩都聽到嗮

係 多謝爸爸 當年買左

對上一次同户型成交差不多6球

雖然我都準備過英國

無端白事得鳩閒攞嚟比較咩 定你廢到要拎私樓同公屋比嚟攞虛榮感呀

肥婆designer
連登至爱

就算有牆都聽到啦

唔同嘅 個冷氣位有個窿有牆咪好D

幾多呎

左鄰右里人情味

Housing 出哂廣告叫人篤灰濫用公屋

其實還原要洗幾錢？就咁睇佢洗係郁左廁所幅牆

佢買左即係私人物業,你理得佢豪唔豪裝姐

佢都係買左先咁落本裝修啫

咁居屋又係咪半個業主

連登仔：隔離一定全部蝗蟲，道友，白卡佬

朋友養咗隻狗細細，屋企睇上去好乾淨但成浸狗味

一開門咪回歸現實
公屋走廊污糟核突
同埋廚房變睡房
樓上單位個地下浸左佢就hihi
廚廁從來都唔可以改

唔食得

一部冷氣兩間房用...
扑野隔離都聽到

其他手足都好需要支持！！！！ tg link為手足上庭時間表，由被捕人士關注組制作，其他內容並非出自被捕人士關注組及其立場。以下為部分手足背景，極需大家嘅支持！！！！

⭐️區院朝早，理大縱火19歲哈薩克交換生手足結案陳詞，大機會裁決，曾還押56日，當日全部人走晒得3把遮
⭐️東區下午少年庭，筲箕灣中學普襲15歲判刑
‼️⭐️九龍城下午裁決，鑽石山站刑毀22歲盧手足被割係鬼，一直得幾個人旁聽‼️
⭐️西九上下午裁決，其中蔡手足單case跟漏咗
⭐️沙田審訊，諸手足曾還押160日被割係鬼，背景需要多關心🙏🙏💛💛
⭐️沙田下午提堂嗰堆係喜茶手足

250都慘啦人地大大間鐘意買多個櫃都得
你仲要諗夠唔夠位放
仲要有d想煮野食都唔得

Y型屋應該都得掛

至少舊樓無咁豆腐渣

屌 有鄉音嘅

唔係唔改得
不過會有好多問題姐 好似整緊劏房咁

個開放式廚房係敗點 公屋用歐式抽油煙機好唔夾

不如你搵篇住公屋養寵物養到比人釘契既新聞黎睇下

250呎居屋只夠一瘧細房
廳一張sofa 電視櫃 一張麻雀台
之後得返行人路

應該用Tesla

你先入為主啫

屋就係得咁大 私人空間細d都好過冇啦

個老母話依代人無佢地咁勤力

佢用歐式抽油煙機係比平時用開果啲平底要晒更多位

帶錢邊個唔想私樓豪華裝修。睇餸食飯啦

用三菱同林寶比就差唔多

識車嘅人唔會用車嘅牌子黎比係就up型號

本身大味個d品種真係無計

如 法國鬥牛個類

跟住另一個朋友養咗八隻貓，都係好勁味，但係都唔夠隻狗勁
搞到我本身好想養，而家都縮沙

54x 實尺

睇唔起s2000你果然冇改錯名

Tesla咪又係得個幾架喺街度10架有九架都係model s

私樓range好大
林寶應該係講豪宅

真係玩車嘅唔會討論tesla

睇清楚啦 上面話公屋係FK8啊

明嘅 喺連登講tesla係死罪半山不知幾多人揸

狗？

想養咩品種

我係比熊 本身無乜味 基本上間屋都無味

同埋我每星期都會幫佢沖涼

你間屋買左未？未買要考慮會唔會比人篤灰

自膠SOR巴打

住半山唔代表玩車睇嚟你都係唔識車，睇牌子睇價錢當識

Ok你喜

吸味

點解我老母唔識咁諗

Audi TT坐5個人定係Honda stepwgn坐5個人，傻都識揀

仲要好多唔係Audi TT，係牛肺A4
大把人買唔起。

知唔知邊間裝修公司

攞床褥點拎野

點止，基本上d 牆打曬，重新間過。d 牆身瓦仔換曬，龍頭，大房，房門，地台，基本上都拆曬比返房署，另外間返原有間隔無睇錯，個窗都改曬，本身好似監獄風雲咁既陽台

整極米又係咁大
屌你老母仆街港共政府

唔L信38萬可以裝修到咁囉

「依家啲後生唔似之前啲人咁勤力所以好難買樓。」

典型 blame the victim

𠵱張圖真係笑撚死
哂錢裝修不如儲鳩起佢投資好撚過

wilson?

係
但我揀私樓

無人理？你試下扣滿分睇下比人全家趕扯有無人理？

裝修成咁好大機會買左啦。
呢個單位若果賣出去，當最少9000蚊呎都可以賣到350萬

我覺得你仲好笑
唔係個個識/鍾意投資
或者人哋覺得裝修得靚去享受人生先係最開心

臨尾個屋主有講已經買左

連登真係好撚多on79

人地老母買左間屋想裝修舒服小小都要比佢地講

睇番佢未裝修之前衰撚到點先啦

佢兩個仔一個12 一個19歲

都話想佢地住得舒服啲，第時自己有能力就買樓 無就繼續住係到

我都係公屋仔，間屋都係買左，幾年前裝修埋

當年買十幾萬 依家值5球幾

上格床好難，期望佢地有自己空間讀好啲書再出去住

個D位都唔預你擺D 成日要用既野

諗起啲龍床市區私樓整到全屋櫃
間到條路得一個人行到

咁私樓d 環境點都好d 既

起碼佢老母都做到每個仔有私人空間 呢個真係好重要

唔洗25萬

五十八萬比你買你要唔要？

無啦啦迫人養狗

見到地台就笑撚左, 即刻熄條片

唔一定私樓仔既，可能係天橋底瞓開，想嘲諷人地拎啲存在感姐

連登仔邏輯：你唔係唔想養，你係冇能力養

比起睇哩啲片
想睇住左10以上未裝修既屋企多啲
尤其係成日笑鳩人公屋 香港designer 垃圾嗰啲

利申 40年私樓垃圾裝修

呢家直接租者自民起碼五十起跳，二手巿場就二三百

好過無啦，我21，我妹都就20仲同房緊

房冇窗點住人. ....

買左又點
咪又係公屋仔

唔係丫嘛 s2000都算好嘢嚟喎
咁當然比起一般歐洲車都係低一級

幾靚wo, 有冇多啲相同埋25萬係包咩

睇下幾多尺啦

真係好撚葡萄公屋仔

youl xing ying gina yin la

憑自己本事租返黎，點解要還？

雜物櫃 = 雜物房

原本

包埋傢俬

點解香港咁鍾意地台床？
明明油壓油好用好多，又唔使搬起床褥

我仲瞓緊廳

地台都可以油壓嘅

個老母真係讀徐晃

鍾意個木系style，同埋第一張圖影落燈光好柔和
一房25萬？包埋傢俬，但未包冷氣、其他電氣野？一房都要2部冷氣、洗衣機、熱水爐、煮食爐、雪櫃、床褥，埋單最後使唔使30萬？
2房3房好似樓主果間咁大冇可能25萬

但唔可以一拉成張床褥升起，唔使煩

25萬全包，已經計埋傢俬電器

其實根本就係樓價嘅問題

巴打有冇得介紹吓
嚟緊屋企都要裝修
屋企人好鍾意呢個style
又真係好抵

呢個真係敗筆位黎
空氣唔流通

書枱細撚到咁點用電腦

自己都好鐘意
爸爸設計的，問左原來sofa 電視機櫃床唔包
有興趣tg 傾？

油壓床夾死過人

佢個單位好細

咁都要25萬

好抵？

無野係完美 間到兩個位比小朋友有獨立空間已經好好

係細，得三百零尺

我都想

佢成家係咪好矮
屌
我張床要加長
見到都覺得伸唔到直

使唔使咁大個喇叭換細啲部電視可以大一倍

公屋比改廚廁架咩？
唔係間好曬啲防火門咩

個Marshall 最近先買

廚廁都冇改過間隔，門都冇郁過，純粹整靚左

唔係話廚房拎咗黎做大仔間房咩

屋企人自己設計，再搵樓下d裝修師傅整

Sorr，自膠

Lm

係囉 明明大把私樓都唔想養

無浴缸點沖涼

有人報串咪會理

識人養到隻狗死咗都冇人理過

兒登仔係乜都要彈人餐先安樂

係連電視用定咩
因為我用緊bose sound bar都已經覺得好夠用
跟手房電視43寸廳電視60寸勁撚正

但ching屋企色調襯得好好

係囉 比地產賺下啦 佢地就來無工開好慘

最撚慘係呢d房無對流空氣, 焗到pk, 仲好易好快有塵

呢樣好重要

細仔間房D 夾板...
用多兩年就彎晒

成個香港仆緊街，
仲有人拎住公屋定私樓嚟笑

正過公屋多多聲啦，整埋個假天花仲爽

我都瞓緊

入醫療科都要啲時間先逆轉到 話咁易咩

巴打你呀爸認真設計唔錯
坊間如果廿幾萬既裝修係好少見到有咁時尚既Design
咁D料同傢俱都係自己搵?

盡力啦

我住緊買左既公屋，都有層私樓放緊租。

租置既公屋其實痴線佬同新移民鄰居比例唔多，因為左鄰右里本身都係買左，搬遷機會本身就唔多。就算有人搬好多時都係放出去綠2或者補左地價放私人市場。

衰d講，層私樓大陸人比例仲多

有鄰居投訴
你放上網晒命畀人舉報
漏水
外牆見到明顯違規
公屋好似會家訪, 見你黃絲有機會做鳩你

真心好睇

最重要我估係要有好鄰居⋯

以為裝飾

我憑實力租返黎嘅單位......

政府都係憑實力收返你間屋

租置係混合一樣有廉租，只係佢哋可以選擇買
咁大陸人都有分層級，公屋同私樓兩個世界
通常係講嘢串啲把聲大啲

呢個好笑 咁佢哋諗住10幾廿年甚至一世
咁裝修都唔過分

係，租置都有人係租緊，我條村應該有3分2係買左。
我有私樓又唔覺得有咩大聲唔大聲，呢幾年買黎自住既咪又係一個竇供到退休。你話大堂靚d，有個十年都未必用到一次，但管理費又要硬比既club house用黎自high外，唯一我覺得真係有分別既係保安私樓真係好過公屋好多倍。其他話咩痴線佬多，新移民多呢d...租置樓真係相對少

租置好處係戶租流動性冇咁高
咁如果本身住嗰啲人正常，的確冇乜痴線
不過近期收樓個單堅係痴線
私樓保安嗰邊好已經差好遠
送貨/ 工人全部有登記會call
唔係自出自入做乜都冇人知
尤其女仔返去都安心唔怕俾人尾隨
依家啲私樓係咁㗎啦，保安都請幾個齋企
有club house玩下
邊個真係會供到退休 銀行計晒數點會俾你退咗休仲供
六年前啲人識諗買，都賺一倍